揀邊個offer好

Bu幼教degree 定 教大幼教HD？
2個都比咗offer我
教大HD萬5蚊一年真係好平 同埋認受性好好 所以我都比較偏向教大
但係Bu就係degree 雖然自資

bu

教大

緊係degree啦

讀完教大HD咪又係要再讀個degree, 咁不如一開始就讀bu degree 唔洗再諗升學

其實我都有諗過 起碼少一個升學煩惱

成日都聽到讀緊bu幼教嘅話個科好辛苦又伏伏地
但無聽過教大幼教踩番自己個科
help

degree always > hd

Bucie黎架咋
仲要自資咁貴
教大hd啦 都見有人grad左駁返Bucie個degree

同教大比較起上黎有多啲u life
有hall住又有活動玩
Cie就冇Hall 少啲活動

push

Bu 幼教無hall住

一定degree 啦 你一畢業九萬幾人同你爭幼教你就揼春點解當年唔讀degree

有d幼稚園校長會覺得有degree會好d，因為隨住優質免費幼稚園普及化，所以好多校長都會鐘意degree老師，又會叫已做緊幼稚園既老師進修。
但依行流失率都幾大，所以hd，degree都會搵到工，而且教大幼教都歷史悠久，實習又多。一d都唔輸蝕比 bu degree。有 edu hd一出黎都搵到正教，有21000人工。hd仲可以比讀degree賺多兩年錢。之後仲可以報pt degree 半工半讀。
一邊做一邊pt讀會好辛苦，如果真係pt讀最好係幼稚園做左一年先習慣左上左手再報讀都唔遲。
所以兩個都差唔多，睇你想一次過讀曬先定想邊做草經驗邊讀。不過後者係辛苦好多。
希望幫到你

BU CIE係垃圾

你今日讀DEGREE早啲畢業
早一年搵錢個錢都係度啦